大家覺得籃球係一種點樣既運動？

就算你唔打籃球，都可以幫手投下，我想知籃球係大家心目中係種點樣既運動。

努力
人地高過我 我就練爆發力 跳高D 大隻過我 我就要練得更靈活 快到可以過佢

天賦
根本基因決定一切 你再練都有極限 你睇下D高佬 唔洗跳都block到你 你就跳到死都 掂唔到佢個ball一下

得分 / 助攻 果種感覺都幾正

如果可以 大家可以講下自己既原因

運動？係咪有咩誤會

根本所有運動都講天賦

爆發力,彈跳力都係先天多於努力

高真係玩曬
如果同你對位嗰個高你10cm
佢跟本唔洗用技術過你
如果有返咁上下準
球球喺你面前顏射你都吹唔脹

相反
就算你係好準
佢喺你面前舉起手都好干擾
命中率大減

就算打外線高度一樣咁重要
睇返而家nba
1號位代表人物wb,curry,irving
3號位代表人物kd,james,kl
喺同位置球員中都算高

所以真係好尊敬it
咁矮都可以有咁既得分能力
不過我覺得高度亦係佢唔可以保持長期命中率穩定既原因
btw,以佢身高又射咁多外圍
有43,4%已好唔錯

可愛2米01

係 黑子的

猩猩先會做既運動

其實有道理 如果用NBA 同我地比 籃球真係一種比白人 甚至黑人玩既運動

玩具
所以應該開返去玩具台

For文弱書生出汗的玩具

依樣就睇佢個臂展啦 又係高過人長過人玩曬

籃球多身體碰撞
是野蠻人的遊戲

JR之前真係玩罷工

覆錯

巴打你係唔係打錯post

籃球係極限運動
係人類對抗地心吸力挑戰
彈跳力，速度，持久力，爆發力
都係籃球精彩表現
某程度上亦都激發人類隱藏
原始野性 一種古老潛能

門檻好高
Nba打個key ball都米九

放心啦 香港學界炸 1米4差唔多